關於ive運動行政學高級文憑

我想問呢科多唔多做下運動 會唔會太悶 同埋出路有d咩 可唔可以做pe sir或健身教練

同問

佢呢科開多班 但運動教練學唔開多班

都多嘅
上lecture咪悶
中小學唔知，會有健身牌考

好撚多文寫

認真巴打咁知唔知 市場經濟學難唔難讀 會唔會難搵工

市場推廣部見

好悶?

做健身狗

做physical sales?

會所，政府工都多嘅
不過我見都幾多人考警察/消防

你講既係運動行政學定市場管理學

行政，教練都有，不過柴灣最大就係sport系
好似佔全校1/3學生(好似係)
係幾好玩嘅呢科

唉 我想讀但驚伏 驚大部分都paper work同運動冇關

比教練少好多，多數淨聽

咁味好悶。。

幾個鍾前ive個邊有人打俾我話 運動教練學滿左收唔到我 但係運動行政學開多左班肯收我 叫我如果肯讀既話聽日去確定 但係我冇offer張野 咁我點確定?

help

去到同條友講得ga啦 佢驚唔夠人讀呀

可惜做唔到同學

一入到去 我係去有offer個邊定係去冇offer要面試個邊

可惜。。。

有冇人係由元朗去柴灣讀

運動乞食科

In左未？